Ik hoorde haar ieder jaar van ons leven omdat we beiden begonnen.
Ze speelt gezellig."
"Jullie denken dus wilt u?- ik wilde het advies van iemand die echt kon beoordelen.
Ze leek mij goed speelt, dat wil zeggen met veel smaak, maar ik weet niets van de materie zelf.--ik ben te gek op muziek, maar zonder de kleinste vaardigheid of recht van oordelen van elk lichaam beïnvloeden.--ik heb gebruikt om te horen dat zij het bewonderen, en ik herinner me een bewijs van haar leven dacht te spelen: - een man, een zeer muzikale man en verliefd op een andere vrouw--ingeschakeld om haar--op het punt van trouwen--zou toch nooit vragen die andere vrouw gaan zitten om het instrument, als de dame in kwestie konden zitten in plaats--leek nooit te willen horen of hij hoorde de andere.
Dat dacht ik, bij een man van bekende muzikale talenten, was een bewijs."
"Bewijs inderdaad!"
zei Emma, ten zeerste geamuseerd.--"Mr.
Dixon is erg muzikaal, is hij?
We moeten meer weten over hen allen in een half uur, van u, dan Miss Fairfax zou zijn gewaarborgd in een half jaar."
"Ja, meneer Dixon en Miss Campbell was; en ik vond het een zeer sterk bewijs."
"Zeker--zeer sterk was; de waarheid, veel sterker dan, als _ik_ was Miss Campbell, zou zijn aangenaam voor mij.
Ik kon geen excuus voor een man met meer muziek dan liefde--meer oor dan oog--een meer acute gevoeligheid op fijne geluiden dan aan mijn gevoelens.
Hoe heeft Miss Campbell lijkt te willen hebben?"
"Het was haar zeer bijzondere vriend, weet je wel."
"arme comfort!"
zei Emma, lachen.
"One liever een vreemde voorkeur dan zijn zeer bijzondere vriend - met een vreemdeling kan zich niet meer opnieuw- maar de ellende van een heel bijzondere vriend altijd bij de hand te doen, alles beter dan een werkt zichzelf!--arme Mevr Dixon!
Nou, ik ben blij dat ze weg is om zich te vestigen in Ierland."
"Je hebt gelijk.
Het was niet erg flatteus voor Miss Campbell; maar ze echt niet scheen te voelen."
